load 唔到windows

重裝完windows後都係話我冇boot media

用usb裝，已經係down咗最新版windows裝落usb到，又更新埋bios。

裝果時都正正常常，淨係話過我咩mrb device,已經跟google到既方法用diskpart轉番做gpt，跟住都裝到個windows，load 晒所有野，裝完reboot後就話冇boot media.

但係用usb boot睇番揀where to install果到，個hard disk已經有野係入面

有咩方法解決

boot menu 有冇揀岩既drive 呀

入bios 較用裝左windows隻harddisk/ssd boot

有呀。隻usb都蚊走埋，自己load同撳boot menu揀都試過

我之前都試過係咁，試吓拔左其他hdd同更新bios

bios 更新咗
我本身係有1ssd 同1傳統hdd
咁我用ssd就detect 到但係裝唔到windows,會正接有個error code，我Google 過就話係類似個野壞咗果d frd。
跟住我已經係bios到熄咗佢先做之前果堆野。

今晚試下physically拆埋隻ssd先

Bios行緊uefi定legacy+uefi